12-4-2019 我愛長澤正美(6) 5月信用欺詐師電影

長澤 まさみ
(中文翻譯:長澤正美/長澤雅美)
(暱稱：まぁちゃん )

出生年月：1987年6月3日 (昭和62年)
星 座：雙子座
身 高：168CM
血 型：A型
鞋 碼：２４.０

所屬公司：東寶藝能
出身地點：靜岡縣磐田市
家 人：父親(長澤和明)、母親、哥哥(大三歲)
學 歷：私立堀越高校, 2006年2月 高中畢業
才 藝：鋼琴(幼稚園時有學過一點)、現代芭蕾舞(幼稚園~小學六年級)、
爵士舞(小學四年級~)

目標女演員：水野真紀、松隆子
小時候夢想：空中小姐、保母、超市的收銀員
初戀在何時：小學6年級時
幸運數字 ：4

拿手項目：點心製作、游泳、看漫畫、畫素描、貼紙收集
不過從2004年4月開始，熱衷於美術，以前則是製作點心。

喜歡的食物：肉、鹹梅乾(紀州)、酢昆布、柳橙汁
討厭的食物：人蔘、洋蔥、鮮奶油、看起來不甜的東西、蔬菜、胡蘿蔔
喜歡的科目：家庭科
苦惱的科目：數學or算數(但是已經漸漸拿手了)

喜歡的顏色：粉紅色
喜歡的品牌：HYSTERIC GLAMOUR、BA-TSU、BETTY'S BLUE
討厭的東西：登場人物(不二家的poke例外)、雲霄飛車(以前，町內遠足有乘坐過，但是太可怕而哭了，之後畢業旅行的遊樂園就沒有去坐了。)

長澤演藝工作的起始，是因為參加了由東寶主辦的第五回「東寶灰姑娘」選拔賽。
而參加的原因則是因為母親的朋友（生田智子），某天拿著剪報給她看，並鼓勵她去嘗試。
於2000年1月9日舉辦的第五回「東寶灰姑娘」中，未滿13歲的長澤雅美從35,153位參賽者中脫穎而出，被選為最優秀獎，並從此踏入日本藝能界。她憑藉可愛清純的形象與自然的演技，出道不久便逐漸擁有知名度；於2004年時也藉著《在世界的中心呼喊愛情》一片，而成為多個日本國內性電影獎項中，史上最年輕的最佳女配角得主（17歲），也因而成為深受各地年輕人所喜愛的清純派偶像。

推薦作品:

在世界中心呼喚愛

淚光閃閃

求婚大作戰

草食男之桃花期

都市伝説の女

海街日記

信用欺詐師

Instagram : @masami_nagasawa

キングダム 皇者天下 日本 4月19日上映

信用欺詐師 日本5月17日上映

キングダム海報

留名

反正係無人既大台

唔知幾時先有得睇欺詐師電影

唔知，不過香港應該上

李小達

達子與跟隨者見面會

推

皇者天下劇照

睇完套劇攪到係其他劇見親richard都以為準備呃人

假面酒店仲有兩人同場對戲

正美呼籲大家去睇新戲

個樣同對波都番左黎

夏天，長澤為大地帶來美腿

好內無推post

不孝子

欺詐師聽日日本上映

欺詐師香港幾時先上

係日本睇緊個sp

我都係

頭15分鐘好多彩蛋

最近多戲上就有多相

5月正美月

感冒都可以咁正

欺詐師出咗sp

成個星期啦

唔提我

影視台大post都開埋

電影香港上唔上

上

沒睇到劇就咁去睇電影版唔知有沒影響？
上次長澤正美部《假面酒店》個制服look已經J到出血，好想再J多次

好有影響，唔睇劇唔明電影入面既角色同梗

正美bb 32歲生日快樂